好想養鴨

勁弱智 養on9動物實日日好開心
有巴打想扮鴨都ok～

#2

我做

Gay

做咩話人弱智

可愛

得5得2

即刻唔想養

乜都gay 有病綁實自己啦

你望住第二張gif忍到笑？

你可愛啲

5+2=7

咩係431

唔好再見！

屌你

好似好好摸

唔好再見=Don’t let me leave

我處女

你唔好再纏住我啦😫

養大比我做片皮鴨

鵝好吃點喎

我繩黎

聽講勁有智慧

想jump

破你處

要留返畀老公

你唔好以為上網亂講嘢誣蔑人無後果😅

而家好流行一種叫柯爾鴨
好得意我都想養

我係虛擬

大咗就唔得意嫁喇

老婆

上面條片嗰隻？

大咗可以食 豬都係

我已經盡量唔講粗口

接受😄👌🏻

哦88

好殘忍呀

即刻賣廣告

又新名

A cup可以唔使戴

早唞

想畀樓主養

我幫佢快啲投胎

我b

你邊有B 吖 一陣離罩嘅啦

等你養我

我a-z都講過

我做你隻鴨

叫嚟聽吓

啊～

仆街 亂咁報數

返歸啦haha

無啦啦話咩cup畀人知搏乜

我大男人返到屋企會嗲 外型似坂口
合唔合格

大波波

我著重內涵

唔大

我可以每晚唱傻子你聽🥺😎

未見過有人整片皮鵝⋯

今晚唱咗先

我整你吃？

整片皮屎我都食

我哋做新email miss pun賺錢好無

有錢齊齊搵

勁想鞭啲臭男人

比人拉

我撐警唔怕

我好細個已經驚警察

好cute

螺旋撚

我記得細個有次返屋企有兩隻企咗喺我大廈入口
我話唔該
佢哋問我咩事以為我有嘢搵
我話你阻住我

係好似好聽話
有條片係一堆鴨仔跟住個鬼佬行以為佢係鴨媽咪
搵唔返

屌你笑死我

你應該話你痾唔出屎
警察叔叔可唔可以幫我

我痾唔出屎你會點幫我

會讚你靚女

你好想我便秘

問過我未

痾唔到屎係技能可以寫落cv

邊位

我做pr都夠食

睇名都知

唔識

咁唔洗賣相了

都要
想俾人睇蝕我

請珍惜鴨子

日日開post都睇蝕緊

頗好吃

我染咗黑

點解要咁做

我都想養隻白色嗰啲 好撚得意

我都養咗隻鴨，啲毛勁滑勁好摸，成日攬住佢

扮吓純情

我仲想養水獺

有無圖
借來摸吓得無得

So cute!

屌閪屌到開紅酒咁

我想

羽毛類嘅動物個樣都好蠢好可愛

禾想變真純情

我都想養鴨

#40 R • 2 年前
又係一種得閒冇事就會姦鳩人地嘅生物
Sea otters出咗名會強姦baby seal

而且班友好撚擦得
每日可以食自身體重25%嘅食物 勁過啲死肥閪
唔夠野食的話Male sea otters會脅持BB sea otters嚟迫個老母畀啲食物出嚟

順帶一提佢地好撚興SM
姦鳩baby seal/ female sea otters嗰陣會撳佢地個頭落水
一姦可以姦超過個半鐘
基本上係一定會整死隻baby seal 而且超過10%嘅female sea otters都因為咁而死
有啲見隻野死咗就let it go
有啲就本住死屍都係肉 好過去自漬嘅心態
連死咗成個星期 已經爛緊嘅屍都唔放過

得意？係真係好撚得意架

我都好可愛

白色是自己弄髒的

養

睇字都濕咗
快點姦鳩我

漂白水

鏹水

會爛

玩爛我

細個係支那養過

勁得意，好想再養

Who

好得意

你

養我Ok？
唔會咬人 識自己去廁所

你養自己咪得

唔ok

下

好好笑

好撚嘈好on9

養大佢整北京填鴨吃

你有病？

叫濛玩u

好得意 我都想養

留返畀啲妹豬

想摸吓佢嘴仔

佢地就好啦

.... 你有宅男啦

我會啊大口接實

擁有唔到⋯

呀姐 你呢個名係乜事？

放棄

賺錢買bra戴

我少少色盲

慳番筆錢啦 用係有需要嘅地方
市道唔好 無謂錢唔好亂用

你收嗲啦

關心你仲咁能惡死
抵你無人要！

無人要都唔使你條死肥仔關心

估唔到我色盲定鍾意食屎？

估唔到你都要戴bra

你係咪撩交打啊

笑到唞唔到氣

繼續唞唔到啦仆街

又放唔到
個心好痛

你會唔會睇我唔起？😢

呵返你囉

想匿埋

mi入我個west😳

都無笑點

我貢肥

好暢順而家

隻鴨咪笑點

對我粗魯點

照死

成日人爆開都匿唔到

隔日爆囉

成個人 打錯

試過？

雷凱恩試過

who

肉蒲團3D

沒看

篇潮文

不記得

搞錯

笑到好眼瞓

你痴線？

小雞=me
喵=宅男

你係鴨嚟。。。

hi 431

躝啦

hello

黃色都係雞

我最想養企鵝
望住佢行已經覺得咩煩惱都冇哂

bye

你當手足係咩。。。

肥seal都qq 獅子老虎狼都qq

係雞係公廁！

想做

禾刀想做

又喊緊

成日聽老豆老母果輩人話佢地細個養鴨仔好得意
不過隻鴨大咗就比人…

喊乜 咪喊啦

淨係聽過佢哋講養狗

諗起啲心痛嘅說話

拉

唔好喊啦傻妹

佢哋話果陣有啲街邊檔賣鴨仔雞仔

下 哦

想俾佢哋跟住行。。

情不自禁諗起

燃點香煙飲杯酒

煙緊都冇用

爭酒

不了

轉咗ac？

減肥唔飲住

下次出嚟食飯

lemonade好好飲

你is誰。。

隔住個mon都覺得滑劣劣

cute

咁我唯有做你老公啦

隻鴨冇傷呀嘛

我呀媽細個嗰陣養過鴨
有一日放學返屋企見到隻鴨唔見咗
原來比佢呀媽煮咗嚟食
佢記到依家

是🦆

應肚即飛

仲長過隻鴨
幻想下如果人類有碌米八長嘅撚

好慘

所以講到比我地聽

點解我要睇到呢個post

高質user嘅post係要睇

笑乜

我個frd 養過
D屎好臭

我好鍾意食燒鴨 / 片皮鴨嫁
以後食就會諗起呢堆咁得意既鴨仔圖

P.S. 唔識分燒鵝同燒鴨

我啲屎仲臭

可愛(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
鵝個頭腫咗

貓真係勁仆街

返歸屌林鄭啦

講下咋嘛

比鴨含緊？

得意=/=智障

你含緊

無話=

我今次連講都冇講過

人地係得意 你就話人弱智

含緊咪講唔到

我覺得弱智on9兼得意咪話弱智on9兼得意

駁唔刀

隻貓咁仆街

衰多手添

我係一隻識狗飲水嘅鴨

。。。我理想職業黎

以為有鴨仔睇

好撚得意

我同樓豬

肥仔Ching個名搞咩?

我是雞

ching, 2隻鴨係hehe 黎wo

細個最得意

呷呷呷呷呷呷

呷醋？

鴨唔係咁叫嫁咩

睇完片先知原來唔係！！！

你放係感情台搞到我唸歪咗

點唸法？

婚紗果隻係鴨乸黎